六月CSL 10gb家庭Plan完約，想轉台

想搵over 10gb 全速4G
三個number
六月完約

做緊csl續約
可以加我Telegram: man00000

識得有個專業絲打有各電訊公司新客轉台特價勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細tg:zhuo0611
email:usetobe0611@gmail.com